港獨同中國夢一樣，都係不切實際

每次見到你出po，留言都會比人話你老母比狗屌

你老母俾10隻狗屌

召喚腦殘本土狗咬樓主

光復大明呢？

光復大明同光復大宋比起港獨實際得多